點解得地盤工人死冇乜人恥笑?

好奇問下only 見唔知點解隔離post學揸飛揸死咗都俾人笑

無飛機佬你游水去日本？

因為香港人大部份都仇富
有錢人追夢死=恥笑開始
窮人打工死=RIP

無有錢佬你有工返

因為地盤佬可以一拳打撚死連登仔

無地盤佬你點有機場？

有錢人就係黑人憎

你確定人地做硬機頭

因為佢地好hjwg要囉柒頭

飛機嘅用途得旅行？
冇飛機 冇全球化 冇咁多發展 冇咁多機建 地盤佬冇工開 睇嘢長遠啲

中曬point

係因為人需要機場 先請班地盤佬打工 分返莊閒pls

的確 因為唔係人人肯做咁辛苦嘅工 宜家啲廢青咁唔捱得 有得揀都唔返地盤 冇啲志氣

地盤佬係有錢人請佢地去打工起機場咋喎

咪就係，所以地盤佬應該要被尊重囉

無地盤佬鋪跑道 飛機點飛
無地盤路鋪行車路 貨車點上貨到飛機
無地盤佬起秋葉原 你去日本買條L 目標買figure

點解咁多人講冇地盤佬 就冇乜冇乜
講到嗰堆建設係地盤佬諗完再造出嚟造福人群咁

所以飛機佬就死不足惜

香港地盤佬有咩好吹奏？
大部份低學歷低技術
新移民廣東話都講唔正
無公德心收工身臭又唔沖身又唔換衫
人地外國做地盤邊會禁

的確冇地盤佬係會好多野都冇 設計係前設 而地盤佬造出黎係結果 冇左地盤佬所有野都係空談

地盤佬藍絲黎架

冇地盤佬的確係空談 但冇乜都係空談㗎啦 點解地盤佬特別被神化？

到宜家為止都係得一個point 就係冇地盤佬就乜都冇 的確係事實 但唔係淨係冇地盤佬先會乜都冇 仲有數唔晒嘅角色都係唔可以冇 如果冇用家 堆建設一樣唔會出現 點解冇人吹奏下用家

宜家個情況就好似: 如果唔係大眾想交通快啲 根本冇飛機 大家真係好重要

唔覺得on9嗎？

因為地盤佬溝唔到女
機師溝好多女又有錢

睇到一班人想發揮連登精神串串樓豬，就用一啲自以爲好醒或者好笑嘅理據去恥笑樓豬嘅問題，睇到我打冷震

因為呢度好多垃圾都係地盤佬囉

條友應該考ppl唔係cpl喎
目視唔係儀表喎

依連登仔邏輯

其實地盤佬先最抵死

安全野有幾多會跟 最多咪安全佬黎個陣交下戲

屌，成班小學雞係度爭第一

只有安坐家中放暑假既學生哥先會吹捧地盤

問十個地盤佬 九個都想仔女讀好D書唔使做地盤

而唔係係度講無地盤佬食得屎

地盤佬係用命黎揾錢養家
飛機佬係用錢黎追夢玩命

概念完全唔同

吹到咁大

有安全野唔跟係度玩命都有得吹捧

清心水清

點解可以講到全部都係因為冇錢養家所以要做地盤

地盤佬永遠俾啲大愛撚覺得係好偉大，有份建設香港又要養家，工作危險性又大，根本個個圍爐取暖嘅唔係自身地盤佬就係一班離地左膠。

有得你揀 洗揀做地盤咩 ...

其實大部份地盤佬收工會抹身 換番乾淨衫
有見過仲會噴香水

利申：會抹身換衫既冷氣佬

大把人因為高人工走去做 不過可能做唔長姐

on撚尻
10個有11個都臭
仲要成身大陸除

仲好粗鄙又中意叫雞仲係藍絲

地盤佬係唔應該揾命搏 飛機佬亦都唔係玩緊命

有幾大把？ 有得揀係冷氣下做 又一樣人工 我諗冇幾個會揀做地盤

咁多負評都冇人駁到咀

地盤狗最鍾意食煙飲酒，唔跟安全指示做野
日日lunch 都隊支大啤
返工又食煙，做緊野又食，lunch 又食，收工又食
成身汗臭，煙臭，酒醉味
後生嗰批係好少少嘅
但嗰阿叔老野真係全部都係垃圾
吹奏得嗰啲，一係自己做緊
一係就自己老豆做緊